有冇人一到樓下就形住會有人高凶擲物

一諗起就心虛向上望。一入lift門就驚中途墜lift冇咗個頭

做乜撚認真討論就咁快有負皮

試過有個盆栽跌咗係我隔離
從此之後經過嗰度都會形住

終於搵人同我一模一樣 每次行到高樓大廈下面都潛意識望一望上面 搭𨋢會勁快行入去

去公屋區會

喚醒咗佢哋嘅恐懼 同睇佢哋手動呼吸有相似之處

住獨立屋無呢個問題

咁殞石啦

我
所以永遠行有蓬位

空呀屌你老未

咁撚耐都無人捉

sor9，隻手柏金遜

你都好得閒下

單手食飯

見到你今日開左三四個post

溫書一唞就開post

同埋我想講我點止3-4個

我係我棟樓樓下比人高空擲物掟中過
係舊燒鵝骨 污糟到仆街

今次仲未開估？

我驚有人會跳樓多啲
有次坐係公園 不停向上望 驚死有人會跳樓

答案係馬賽對波圖空湧

乜撚都驚，仲有人淋水同m巾

same 我行慢一步就死左